邊到夾公仔最公道？

香港

冒險樂園

無

人心

夾得d 爛鬼卡通公仔 維尼 kitty果d

唔會有日系 大趴趴 景品夾

放棄吧- -

希望sega會係香港開

香港地有架咩

腥港無公義 仲點會有公道？

冇

廣華醫院

出去買

夾公仔間間都唔公道，完全係賭博成份

自己買部夾公仔機
用者自付 夾幾多買幾多放入去